有冇發覺香港愈來愈污糟

有垃圾房唔掉 掉去lobby
係咪想有多幾個細佬妹
香港人邊會咁做

死伏雞？

寫嗰條友應該係唔多識字

四腹肌？

喺香港活咗4x年
完全想像唔到 沙田新城市廣場可以變成咁
仲要喺金舖門口附近
正路無水貨客經過架！

我諗佢應該想講死仆街 寫簡體知咩料啦

似係吐向左走向右走完啖黎

連續幾間舖位門口
好似啲 封箱膠紙 黐完再抆走
留下黑色膠漬，黐腍腍
有機會行吓就會明

帶蝗音嘅廣東話死仆街，聽落幾似死伏雞

伏雞

伏雞？

夢裏看風起了 誓聽候鳥歌謠？？？

我第一眼都唔知佢寫乜

洋蔥圈

靜聽候鳥歌謠

藥房出面一定一堆包袋紙盒 強國人入喼即棄

周圍都係